鳴_ 汽車 黑店 唔特別熟汽車小心 一次一肚氣經歷

一次幾不愉快經歷,諗住搵完第三方驗車白紙黑字寫清楚架車有嘅問題,sale 都應承交車時完全解決, 奈何對車唔熟,但都好快知道問題一直仍然存在,返車行整咗幾次,又話要等零件再換,最離譜係好基本嘅零件都話要去日本訂.

舉一個例子, 18/8 發現响號線圈有問題,返車行已經整咗兩次仍然未得到解決, SALE 一拖再拖, 本來話四日就會訂到, 最後當然一個禮拜都係話冇, 經相熟車房得知,其實零件錦田大把, 但而家竟然話要去日本訂......

去車行買車只係想更加方便,依家反而一肚氣

咩係响號線圈？有咩用？？
你驗左車都知既問題係咩？？

車行買車係好伏

响號線圈. ===> 當司機按下喇叭開關時，電流經觸點通過線圈，線圈產生磁力吸下銜鐵，強制膜片的振動從而發出聲音

軚唔直
响號

驗完架車有問題仲買
比我叫佢退訂揀過架

我當然有 但寫明水浸大撞先可以退

所謂大撞又係搵笨柒。你既大撞同佢既大撞可以好唔同

所以咪繼續，但點知少少嘢都要拖我

比左錢，肯啋你都算有良心。當買個教訓

你比佢拎返去整
換左你其他件都唔知
如果佢話呢個條件先退訂
我會即走唔買
呢個條件退訂明顯黑店

成個咩旺角名車城都黑店嚟呀

邊間

_ 謙？

追加一個不負責任例子，第一次驗車時發現車頭皮帶有裂，SALE 口頭話幫我換，但到最後拒絕同失憶自己講過嘅嘢，為左安全，我自己俾錢出咗去整

最新情況 , 經Whatsapp 話轉述師傅 2-3 天搞掂,但經師傅已否認以上說話,SALE 又講大話

荃灣愉景新x個d呢

今鋪中大伏

你肯定係貪平先會咁,係咪講價講得太利害?
定係屈人地送呢樣送果樣 ?
如果一人地有錢膁,唔洗你出聲都會幫你整返 .
同車行買你己算好彩,起碼仲聯絡到間車行,
同私讓果D仆街買,第二日就未能接通 .... 蒸發左一尻樣

正常價 冇講過

想問下咩車買左幾錢

你都戇鳩, 佢唔岩價咪唔撚賣囉, 講價都有錯?

Nissan Cube Z12 6蚊.

其實就諗住貴過市價 都買 就係等車行汁番正 唔洗再自己慢慢車房搞 但咁既問題都拖我咁耐

你太睇小仆街 Sale 既威力

叫雞都講價就係呢D能樣 , 人地有價錢牌標價的,點解硬係要講價,成個乞衣咁,真係肉能酸